[{"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138128420", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/138257240", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u53c2\u52a0\u65e0\u56fd\u754c\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/138337078", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/138347195", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/45820757", "answer": "https://www.zhihu.com/question/45820757/answer/138334610", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u7269\u548c\u4e8b\u4ef6\u770b\u4f3c\u65e0\u5173\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u5374\u6709\u5f88\u5927\u7684\u56e0\u679c\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/138249514", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u53c2\u52a0\u65e0\u56fd\u754c\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53615531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53615531/answer/138298740", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u638c\u63e1\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u7684\u6838\u5fc3\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53876277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53876277/answer/137176440", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6 GDP \u5728 2016 \u5e74\u9996\u8d85\u82f1\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24201585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24201585/answer/138302103", "content": "\n\u5982\u679c\u738b\u5c0f\u6ce2\u7684\u300a\u9ec4\u91d1\u65f6\u4ee3\u300b\u88ab\u62cd\u6210\u7535\u5f71\uff0c\u534e\u8bed\u5708\u80fd\u62c5\u4efb\u4e3b\u89d2\u7684\u6f14\u5458\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19923997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19923997/answer/138331294", "content": "\n\u5e94\u8be5\u7ed9\u4e5e\u4e10\u94b1\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54187568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54187568/answer/138286560", "content": "\n\u5728\u5982\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\uff0c\u62cd\u51fa\u4e00\u90e8\u4e0d\u70c2\u7684\u7535\u5f71\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/138346506", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53918207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53918207/answer/138351435", "content": "\n\u5982\u4f55\u529d\u8bf4\u5ba4\u53cb\u63a5\u53d7\u6211\u517b\u4ed3\u9f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35066599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35066599/answer/138106091", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f20\u65e0\u5fcc\u4e0d\u80fd\u540c\u65f6\u628a\u90a3\u4e48\u591a\u5973\u5b69\u90fd\u7ed9\u6536\u4e86\uff1f \u53c8\u4e0d\u662f\u53ea\u80fd\u4e00\u592b\u4e00\u59bb ?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26111395", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26111395/answer/32175292", "content": "\n\u5927\u516c\u53f8\u6548\u7387\u4f4e\u6700\u6839\u672c\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u5e94\u5bf9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54162758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54162758/answer/138407850", "content": "\n\u8c08\u534a\u5e74\u7684\u5973\u53cb\u8981\u6c42\u623f\u5b50\u52a0\u540d\uff0c\u5de5\u8d44\u5361\u4e0a\u4ea4\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47840035", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47840035/answer/138413218", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4f5c\u5bb6\u8df3\u821e\u5f53\u9009\u6c5f\u82cf\u7f51\u7edc\u4f5c\u5bb6\u534f\u4f1a\u4e3b\u5e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21408157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21408157/answer/138060802", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e2d\u5dee\u8bc4\u662f\u4e0d\u662f\u5df2\u7ecf\u5f62\u540c\u865a\u8bbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46499836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46499836/answer/137991414", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u5f88\u591a\u4eba\u8ba4\u4e3a\u533b\u751f\u6559\u5e08\u4e0d\u5e94\u8be5\u6323\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34548410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34548410/answer/132716760", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u9017\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54204804", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54204804/answer/138344958", "content": "\n\u6211\u56fd\u653f\u5e9c\u7684\u6027\u4ef7\u6bd4\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48430988", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48430988/answer/112241728", "content": "\ngps\u519b\u7801\u534f\u8bae\u6709\u591a\u590d\u6742\uff0c\u4e3a\u5565\u6ca1\u6cd5\u7834\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49242761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49242761/answer/137948595", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u73b0\u5728\u5230\u5e95\u6709\u591a\u843d\u540e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/138380679", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50058439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50058439/answer/138315792", "content": "\n\u5047\u5982\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49100\u5e74\u65f6\uff0c\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u5927\u56fd\uff0c\u516c\u77e5\u7f8e\u5206\u65e5\u6742\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0b\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54195010", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54195010/answer/138293395", "content": "\n\u4e18\u6210\u6850\u7684\u56e2\u961f\u76843D\u6280\u672f\u5177\u4f53\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\u5982\u4f55\u7406\u89e3\u5fae\u5206\u51e0\u4f55\u5728\u5176\u4e2d\u7684\u5e94\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51784465", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51784465/answer/138045033", "content": "\n\u7535\u5f71\u300a\u6446\u6e21\u4eba\u300b\u597d\u770b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54162758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54162758/answer/138194920", "content": "\n\u8c08\u534a\u5e74\u7684\u5973\u53cb\u8981\u6c42\u623f\u5b50\u52a0\u540d\uff0c\u5de5\u8d44\u5361\u4e0a\u4ea4\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53615531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53615531/answer/138359559", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u638c\u63e1\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u7684\u6838\u5fc3\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53918207", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53918207/answer/138354800", "content": "\n\u5982\u4f55\u529d\u8bf4\u5ba4\u53cb\u63a5\u53d7\u6211\u517b\u4ed3\u9f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29931727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29931727/answer/138256527", "content": "\n\u73b0\u5728\u768495\u53f7\u6c7d\u6cb9\uff0c\u6362\u6210\u52a098\u53f7\u662f\u4e0d\u662f\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54045491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54045491/answer/137867400", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u603b\u6709\u73a9\u5bb6\u628a\u7535\u5b50\u7ade\u6280\u9879\u76ee\u7684\u4ff1\u4e50\u90e8\u6bd4\u8d5b\u8054\u7cfb\u5230\u56fd\u5bb6\u8363\u8a89\u5c42\u9762?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19906048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19906048/answer/138177265", "content": "\n\u81ea\u4fe1\u6765\u6e90\u4e8e\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22108573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22108573/answer/138338502", "content": "\n\u56db\u5927\u53e4\u6587\u660e\u4e2d\u53e4\u4e2d\u56fd\u8d77\u6b65\u6700\u665a\uff0c\u5728\u522b\u7684\u6587\u660e\u53d1\u5c55\u7684\u8fd9\u6bb5\u65f6\u95f4\u91cc\uff0c\u4e2d\u56fd\u6587\u660e\u5728\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54094821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54094821/answer/138279702", "content": "\n\u5982\u679c\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u5458\u5de5\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u5077\u5403\u4e86\u4e00\u4e2a\u9e21\u7fc5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54166629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54166629/answer/138375082", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u53eb\u517d\u52a0\u5165\u767e\u5ea6\u4efb\u526f\u603b\u88c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54073341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54073341/answer/138160369", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u5b66\u672f\u4e11\u95fb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20394372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20394372/answer/138269315", "content": "\n\u6bd5\u4e1a\u540e\u5de5\u4f5c\u7684\u6210\u957f\u901f\u5ea6\u5dee\u5f02\u662f\u5982\u4f55\u9020\u6210\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53615531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53615531/answer/138153301", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u638c\u63e1\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u7684\u6838\u5fc3\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54205324", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54205324/answer/138348789", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u67e5\u7406\u5468\u520a\u300b\u6f2b\u753b\u8bbd\u523a\u4fc4\u7f57\u65af\u5760\u673a\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30171430", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30171430/answer/138369021", "content": "\n\u6bd4\u6bd2\u54c1\u8fd8\u66b4\u5229\u7684\u4ea7\u54c1\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37446116", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37446116/answer/93938144", "content": "\n2008 \u5e74\u6c76\u5ddd\u5730\u9707\u4e2d\u6355\u6740\u72d7\u662f\u771f\u5b9e\u7684\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22694416", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22694416/answer/138255497", "content": "\n\u5982\u679c\u8bb2\u4e00\u4e2a\u8fd9\u8f88\u5b50\u4f60\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\u8fc7\u7684\u6700\u6050\u6016\u7684\u4e8b\uff0c\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37527434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37527434/answer/134505695", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u6bd4\u8f83\u6d45\u663e\u7684\u62d3\u6251\u5b66\u5728\u6570\u5b66\u5206\u652f\u4e2d\u5e94\u7528\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54212808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54212808/answer/138398217", "content": "\n\u5403\u9c7c\u80c6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f1a\u4e2d\u6bd2\uff1f\u9c7c\u80c6\u4e2d\u6bd2\u540e\u80fd\u6cbb\u597d\u4e48\uff1f\u91ce\u751f\u52a8\u7269\u5403\u4e86\u6574\u6761\u9c7c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20767176", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20767176/answer/50359313", "content": "\n\u4f60\u6700\u5c34\u5c2c\u7684\u4e00\u6b21\u7ecf\u5386\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/138343990", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53307534", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53307534/answer/138303894", "content": "\n2016 \u5e74\u54ea\u4e9b\u4e92\u8054\u7f51\u884c\u4e1a\u5728\u7531\u76db\u8f6c\u8870\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50058439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50058439/answer/138306621", "content": "\n\u5047\u5982\u793e\u4f1a\u4e3b\u4e49100\u5e74\u65f6\uff0c\u4e2d\u56fd\u6210\u4e3a\u4e16\u754c\u7b2c\u4e00\u5927\u56fd\uff0c\u516c\u77e5\u7f8e\u5206\u65e5\u6742\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u4e0b\u573a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40501921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40501921/answer/136529663", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8bf7\u5047\u5947\u8469\u7406\u7531\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52412552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52412552/answer/136772699", "content": "\n2016 \u5e74\u56fd\u5185\u5916\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u773c\u524d\u4e00\u4eae\u7684 app\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/138399931", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u53c2\u52a0\u65e0\u56fd\u754c\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54148303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54148303/answer/138220812", "content": "\n\u5fae\u4fe1\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u548c\u7f51\u9875\u7248\u7a0b\u5e8f\u7684\u533a\u522b\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54125425", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54125425/answer/138290272", "content": "\n\u8001\u516c\u559d\u9189\u5e26\u7740\u4e00\u8eab\u9999\u5473\u56de\u5bb6\u662f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54058200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54058200/answer/137770070", "content": "\n\u58a8\u8ff9\u5929\u6c14\u7684\u62db\u80a1\u4e66\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u4ef7\u503c\u7684\u4fe1\u606f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52515464", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52515464/answer/135981515", "content": "\n\u4f60\u6700\u82e6\u7684\u65f6\u5019\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\uff0c\u662f\u600e\u4e48\u71ac\u8fc7\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54143617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54143617/answer/138325532", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8c46\u74e3\u3001\u732b\u773c\u88ab\u6307\u201c\u6076\u8bc4\u4f24\u5bb3\u7535\u5f71\u4ea7\u4e1a\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52277237", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52277237/answer/138118432", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u4e8b\u60c5\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u300c\u600e\u4e48\u8fde\u8fd9\u90fd\u80fd\u55b7\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40565113", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40565113/answer/87213491", "content": "\nf35\u7684\u7a7a\u4e2d\u683c\u6597\u80fd\u529b\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27202393", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27202393/answer/46936432", "content": "\n\u5728\u5ead\u5ba1\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u3001\u79bb\u5947\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23863029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23863029/answer/27288072", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5468\u56f4\u7684\u4eba\u4e0d\u7ba1\u4ec0\u4e48\u80cc\u666f\u7684\u4eba\u90fd\u60f3\u8fdb\u91d1\u878d\uff0c\u771f\u7684\u90a3\u4e48\u597d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27914845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27914845/answer/137828791", "content": "\nPhotoshop \u6709\u4ec0\u4e48\u6280\u5de7\u8ba9\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52136057", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52136057/answer/138417260", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u53cd\u8d8a\u6218\u7684\u767d\u5de6\u4ee4\u6211\u5c0a\u656c\uff0c\u652f\u6301\u5e0c\u5a46\u7684\u767d\u5de6\u5374\u4ee4\u6211\u538c\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54154109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54154109/answer/138134207", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6cb3\u5317\u5916\u56fd\u8bed\u5b66\u9662\u5973\u751f\u5760\u697c\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53629211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53629211/answer/138185677", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u4e00\u770b\u7684\u7eaa\u5f55\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23171083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23171083/answer/137672663", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6545\u4e8b\u624d\u80fd\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19923997", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19923997/answer/138202524", "content": "\n\u5e94\u8be5\u7ed9\u4e5e\u4e10\u94b1\u5417\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54187568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54187568/answer/138400143", "content": "\n\u5728\u5982\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\uff0c\u62cd\u51fa\u4e00\u90e8\u4e0d\u70c2\u7684\u7535\u5f71\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35931586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35931586/answer/138290146", "content": "\n\u4f60\u7684\u65e5\u5e38\u642d\u914d\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26553748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26553748/answer/138156785", "content": "\n\u5916\u4f01\uff0c\u4e2d\u5e74\u5931\u4e1a\u4f55\u53bb\u4f55\u4ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53876277", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53876277/answer/137591913", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5370\u5ea6 GDP \u5728 2016 \u5e74\u9996\u8d85\u82f1\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54180263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54180263/answer/138396973", "content": "\n\u8001\u516c\u6c89\u8ff7\u7f51\u7edc\u76f4\u64ad\uff0c\u5e38\u548c\u5973\u4e3b\u64ad\u4e92\u52a8\uff0c\u6211\u5e94\u8be5\u62c5\u5fc3\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/138020888", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30042806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30042806/answer/46535437", "content": "\n\u5728\u6297\u65e5\u6218\u4e89\u671f\u95f4\uff0c\u5c11\u6797\u5bfa\u8fd8\u5728\u666e\u5ea6\u4f17\u751f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53678581", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53678581/answer/137748637", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u90ed\u656c\u660e\u56e0\u53f3\u773c\u89c6\u529b\u4e0d\u4f73\u5bfc\u81f4\u300a\u7235\u8ff9\u300b\u505c\u66f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50807315", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50807315/answer/138281962", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u4ea7\u54c1\u8ba9\u4f60\u5370\u8c61\u6df1\u523b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36587869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36587869/answer/71179392", "content": "\n\u5982\u679c\u8ba9\u4f60\u4ee3\u66ff\u6208\u5c14\u5df4\u4e54\u592b\u6210\u4e3a\u82cf\u5171\u603b\u4e66\u8bb0\u6267\u638c\u82cf\u8054\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23171083", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23171083/answer/138068715", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6545\u4e8b\u624d\u80fd\u79f0\u5f97\u4e0a\u662f\u795e\u8f6c\u6298\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54094821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54094821/answer/138110582", "content": "\n\u5982\u679c\u80af\u5fb7\u57fa\u7684\u5458\u5de5\u5fcd\u4e0d\u4f4f\u5077\u5403\u4e86\u4e00\u4e2a\u9e21\u7fc5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53658703", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53658703/answer/136690009", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5f20\u4e00\u9e23\u7684\u300a\u8d22\u7ecf\u300b\u91c7\u8bbf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54015009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54015009/answer/138179965", "content": "\n\u82cf\u8054\u89e3\u4f53\u4e8c\u5341\u4e94\u5e74\u4e86\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u60f3\u8bf4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28602559", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28602559/answer/41428291", "content": "\n\u600e\u6837\u5199\u4e00\u7bc7\u9886\u5bfc\u53d1\u8a00\u7a3f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/43128864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/43128864/answer/137003304", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u80fd\u65e0\u803b\u5230\u4ec0\u4e48\u5730\u6b65\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54129120", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54129120/answer/138288128", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85 2017 \u5fae\u4fe1\u516c\u5f00\u8bfe\u4e0a\u5f20\u5c0f\u9f99\u5bf9\u5c0f\u7a0b\u5e8f\u7684\u53d1\u8a00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19797264", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19797264/answer/138422574", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8fdd\u80cc\u300c\u5e38\u8bc6\u300d\u7684\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39916960", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39916960/answer/138172116", "content": "\n\u4f60\u559d\u591a\u4e86\u90fd\u5e72\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8822\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39273810", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39273810/answer/133328324", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u73b0\u5728\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u6b27\u7f8e\u5730\u533a\u7684\u5916\u56fd\u4eba\u559c\u6b22\u770b\u8d77\u70b9\u6587\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54187568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54187568/answer/138373279", "content": "\n\u5728\u5982\u4eca\u7684\u4e2d\u56fd\uff0c\u62cd\u51fa\u4e00\u90e8\u4e0d\u70c2\u7684\u7535\u5f71\u96be\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49666314", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49666314/answer/138277562", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u540c\u6837\u662f\u6218\u4e89\u4e2d\u7684\u81ea\u6740\u6027\u8fdb\u653b\uff0c\u300a\u4eae\u5251\u300b\u4e2d\u7684\u5b59\u5fb7\u80dc\u9971\u53d7\u8d5e\u7f8e\uff0c\u800c\u65e5\u672c\u5175\u7684\u4e07\u5c81\u51b2\u950b\u88ab\u4eba\u553e\u5f03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54203843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54203843/answer/138368321", "content": "\n\u5982\u679c\u6768\u5c11\u534e\u62c5\u4efb\u5916\u4ea4\u90e8\u53d1\u8a00\u4eba\u4f1a\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53835987", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53835987/answer/138310947", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5317\u4eac\u533b\u751f\u8f9e\u804c\u53bb\u963f\u5bcc\u6c57\u53c2\u52a0\u65e0\u56fd\u754c\u533b\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53962746", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53962746/answer/137758563", "content": "\n\u6e29\u5dde20\u5e74\u571f\u5730\u4f7f\u7528\u6743\u5230\u671f\u81ea\u52a8\u7eed\u671f\u4e0d\u6536\u8d39\u4e00\u4e8b\u5bf9\u672a\u6765\u7684\u4e2d\u56fd\u5c06\u4f1a\u4ea7\u751f\u4ec0\u4e48\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53615531", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53615531/answer/138160419", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u638c\u63e1\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e2d\u56fd\u6ca1\u6709\u7684\u6838\u5fc3\u79d1\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54193248", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54193248/answer/138340727", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5929\u6d25\u8001\u592a\u6446\u5c04\u51fb\u644a\u88ab\u5224\u975e\u6cd5\u6301\u6709\u67aa\u652f\u7f6a,\u8b66\u65b9\u9274\u5b9a\u51fa6\u652f\u67aa\u652f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54029481", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54029481/answer/138315812", "content": "\n\u4fc4\u7f57\u65af\u4eba\u5230\u5e95\u6709\u591a\u7231\u559d\u9152\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54166629", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54166629/answer/138265219", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u674e\u53eb\u517d\u52a0\u5165\u767e\u5ea6\u4efb\u526f\u603b\u88c1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54162758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54162758/answer/138192688", "content": "\n\u8c08\u534a\u5e74\u7684\u5973\u53cb\u8981\u6c42\u623f\u5b50\u52a0\u540d\uff0c\u5de5\u8d44\u5361\u4e0a\u4ea4\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50954887", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50954887/answer/125843996", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u9a74\u5f97\u6c34\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21530085", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21530085/answer/18728706", "content": "\n\u767e\u5ea6\u5730\u56fe\u3001\u9ad8\u5fb7\u5730\u56fe\u7684\u6570\u636e\u4ece\u54ea\u91cc\u5f97\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53461727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53461727/answer/135424785", "content": "\n2016 \u5e74\u6709\u54ea\u4e9b\u7f51\u7edc\u6d41\u884c\u8bed\u548c\u7f51\u7edc\u5927\u4e8b\u4ef6?\n"}]